撐警大集會搞成點

應該冇記錯日期呀？連影到冇

30號？

原來真係記錯日期 冇野啦